請大家快d走！！！

唔想冇左你地任何一個
唔好覺得自己輸
夜喇 留係到冇意思 夜晚好危險 唔夠人又多變數
快d走啦 好擔心你地

pish

唔好好似69咁俾人圍到走唔到
佢今日開槍喇 .. 請你地快走
一個都不能少！